有無ching恥力夠 會用波台改歌做鈴聲

係港鐵聽到有人用在那天輸八比二做鈴聲

背住面著巴塞波衫條友即刻黑哂面啤住

唔知關佢咩事

錄左句我地撐大亨做鈴聲

你心聲黎

搵羅哥錄？

用緊Y U U

都無咩人搵你
其實無咩分別

佢大把job call

佢用公司電話聽job call

你又知

我係格離睇住